====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est bon de rappeler que la banlieue couvre les neuf-dixièmes de la zone agglomérée;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

